有無人今晚訓唔到教？

無宗教背景，但呢一刻想幫香港祈禱！
好希望香港可以捱過呢關，聽日好關鍵。

本應聽日要返工，但相信都無心情做野
開住立場/蘋果動去mon住遊行！
放工即刻趕入元朗撐場！

廢話唔講咁多，聽日一定要順順利利！
香港，已經再無退路

加油啊香港人

咩工?
無咩特別就請假

我呀

太夜就唔好喇，睇住情況先決定。

我未訓 一齊傾下？